香港人 由其男仔 呢排係咪多咗同同性友人說love you呢？

really love u all...

love you

你係咪識我

巴打係咪鐘意goose house竹渕慶嗰位?

你點知

你應該唔記得我 不過我仲記得
love u

love u